\begin{lstlisting}[language=java,
                   frame=single,           % Ein Rahmen um den Code
                   framexleftmargin=10pt,  % Rahmen link von den Zahlen
                   style=mystyle,
                   label={code:edgeDirectly},
                   captionpos=b,           % Caption unter den Code setzen
		   caption={Überprüfung, ob zwei Kanten unmittelbar verbunden sind}]
public static boolean isEdgeConnected(EdgeInfo edge1, EdgeInfo edge2)
{ 
    Point3Df start1 = edge1.getStart(); 
    Point3Df end1 = edge1.getEnd(); 
    Point3Df start2 = edge2.getStart(); 
    Point3Df end2 = edge2.getEnd(); 

    return (start1.nearlyEquals(start2) || start1.nearlyEquals(end2) || end1.nearlyEquals(start2) || end1.nearlyEquals(end2)); 
} 
\end{lstlisting}